26/5 西洋菜街集會48小時倒時計

到時到侯我會報定警去捉大家